CCL 176.76 -0.61%

搖撚準備 懸崖跳水is coming

淡友又贏

反映二手樓價走勢的中原城市領先指數CCL最新報176.76點，按周跌0.62%。

中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出，新界兩區指數齊升兩周，是2019年6月後首次出現。兩周計，新界東CCL_Mass累升2.53%，新界西累升1.89%，新界兩區樓價率先尋底，兼走勢有持續向上的跡象。反映近期旺市，由新界開始，帶領整體樓價進入尋底兼止跌回升。

新界東CCL_Mass 報191.51點，按周升1.15%。新界西CCL_Mass報165.44點，按周升1.36%，升幅為8周最大。港島CCL_Mass報180.34點，按周跌2.70%。港島樓價連跌2周共5.31%，加快進入尋底階段，料短期內將觸底反彈。九龍CCL_Mass報176.01點，按周跌0.94%，上周急升後正常回軟。

中原城市領先指數CCL最新報176.76點，按周跌0.62%。中原城市大型屋苑領先指數CCL Mass報179.76點，按周跌0.54%。CCL(中小型單位)報177.32點，按周跌0.55%。CCL(大型單位)報173.83點，按周跌0.99%。

CCL三大整體指數同樣重返今年5月樓價確認見底回升時的水平，主要受7月疫情影響，樓價回軟，沒收過去四個月的升幅。但三大指數愈迫近5月時的低位，按周跌幅明顯收窄，樓價有尋底跡象。近三次齊跌計，CCL分別跌1.21%、0.72%及0.62%。CCL_Mass跌1.34%、0.93%及0.54%。CCL(中小型單位)跌1.14%、0.91%及0.55%。今周指數尚未反映近期政府首次宣布放寬部分防疫措施，隨著第三波疫情進入尾聲，交投明顯轉旺，短期內樓價會尋底成功，展望中秋前後再重拾升軌。

新界平樓見底

飛機文就收埋啦
跌就係跌！
中秋月圓之夜就係樓爆喪鐘敲響之時！

其實係港島跌拉低左，有可能係貴價樓減價成交。但細心D睇其實新界東西都升，反影資金不斷流入上車盤市場.....

Mola mola

跌lu. 终於

個個賣樓移民

話唔走果d, 唔關事

因為佢地冇樓，都冇能力買

除非有好大特別事例如含指大跌
唔喺既話上車盤around 6m 硬過鐵

唉 冥頑不靈
聽收皮啦業主

Molamola

玩完了。。。留返去英國gogogo

恆指已經插左 由33000 依家得番24000

所以CCL咪無升到上200囉

大戶（貴價樓）走貨，傻散（細價樓）接貨，高成交量價格下跌， 咁似股市某d情況

可唔可以俾我用傻散價接大戶貨

你都傻嘅 成交量高 事實嚟
樓價一定係升咗

中原死廢淡吹樓跌

Pm我 我係aa 大量大户走貨 我唔收佣再幫你鋤業主5成

香討一見跌就唔post CCI
post d mass或區域升幅

房屋台大業主3zero比人踢爆左偷圖上來扮大袋